iq題，答中比戶口黎我過1000蚊比你，5頁開估

2018世界盃果陣連加特一球都無入，點解？

大家對入波定義唔同 定係大家睇緊唔同世界盃

No

俾人claim 走左

連格先有得踼 連加特無

因為佢廢囉

留力姐

蟻

原口元氣

答案既md5 checksum呢？

不是抽水

廢係真

但唔關事

因為我愛你

答案係堅尼米拿

lm睇低質ans

因為連卡特去左左連卡佛 變左連卡fk

因為連卡特賽前玩左場lol 變左卡特連娜

唔係想做肥絲，純粹想問一下正字係咪應該係“嗰陣”？

唉，屌你老母郭美梅，以後千兩AA制

比你户口我 我過1000比你

可做你兵？

關咩事？

用不著響全朵呀

廢囉on9

係人刀之啦

因係你打緊Fifa

希望中 等錢洗

咩咩妹 人靚聲甜係人都想丁

錯

因為連加特被連登燈死左

因為會員射唔出？

因為唔係

0+duck 所以0入球

幾好笑但唔係

粒lin 阻住左
lingard

lin guard

講乜鳩野

咁事實佢射唔射得出？

加特係人名，都無參加世界盃

因為果個係爵士連加特

高質，但唔係

硬+耐，經常我乾晒仲未出，唔知性能力係點

唔係普通食字

同佢無關

因為樓主中門唔比連加特入
秒

因為佢係守門員

真係踢曼聯同伊禾比一樣廢果個

即係射唔出

因為佢射唔入囉

類似

因為余慕蓮

因為連加特，所以踢唔入

因為佢唔止入一球 入好撚多球

因為波係圓嘅
中咗請捐咗佢

nigga得—球

因為佢7 所以唔入

P.S. 佢係7號

蟻多嬲死象

因為佢無機會射波，跑得慢過球證

因為佢粒lin凸

佢無份踼
過去我馬會戶口

仲未有人答到，要think out of the box

射唔中

因為佢踢緊波，點樣入一球落銀行

因為樓主係狗

因為係Jesse Lingard 入波

入果個係鄧嘉琳 唔係連加特入？？？

因為佢射咩..咗

堡仙子高質

我知

鄧嘉琳射唔出 連加特射？

中！

有人想知再講？

留戶口未

躝啦臭雞

中比戶口黎

因為對方守門員勁

開估未

龍門任你擺

無人think out of the box

中

就算有人答中左佢都話唔中
Lm睇低質and

呢個其實好易答，我都怕有人好快答中

因為連格有得踢世界波，連加特無份踢

咩咩妹你d吉利汽車蝕緊幾多

放左n年了

好波

因為你睇錯

無睇錯

但開始中啦

因為發生勞資糾紛

因為俾呀 Kane claim 左

因為連尼住